\begin{center}
\section*{\releaseHeading}
\addcontentsline{toc}{section}{\releaseHeading}
\end{center}
Die vorliegende Arbeit wurde durch das Ausbildungsunternehmen 
\company, {\companyLocation}, inhaltlich geprüft und zur Vorlage an der DHBW Lörrach, Studiengang \courseOfStudies, freigegeben.

\vspace*{4cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{c c}
\noindent\rule{7cm}{0.5pt} & \noindent\rule{7cm}{0.5pt} \\ 
\noindent \releaseLocation, \releaseDate & Unterschrift Unternehmensvertreter \\
\end{tabular} 
\end{center}